「國民初戀」24歲秀智圓臉現身腫一圈 網友都驚呆了

秀智有「國民初戀」稱號。

24歲南韓女星秀智因外表清純有「國民初戀」稱號，影視歌三棲的她，出道以來人氣居高不下，不過近日她出席運動品牌滑動時，穿著白色羽絨長外套全身包緊緊，臉看上去圓了不少，似乎有些發福，但因為高顏值，讓她變胖還是看起來很美，意外成為討論焦點。

秀智臉圓一圈仍被讚美。

秀智帶著招牌甜美笑容現身，但臉蛋圓潤不少，加上穿著厚重衣服，顯得腫了一圈，不過顏值還是很高的她，看起來更童顏，被韓媒以「2倍的美麗」、「清純外貌」形容，粉絲也力挺應該是照片角度不對，「我老婆胖了也好看」、「臉圓更年輕」、「人家胖著玩玩別太在意，過沒多久就瘦回來了」。

渣古

秀智+joy 雙飛 = 馬上風

過氣

正皮俾配圖

一樣咁正

有變咩

屌，咁都有渣古

女神肥左都好正wo

秀智呢條淫娃真係好撚淫邪

成個師奶咁樣仲初戀